【香港隻揪】勁揪體文宣原檔下載 (代貼)

代勁揪體創作人Kit Man貼上嚟，有幾款A3圖俾大家，印出嚟派街坊又得，貼連儂牆又得，佢仲想同大家講︰
只要大家唔放棄，我都唔會放棄⋯⋯ 香港人加油 T __ T

【727和理優・不入村不開波・對家出手會還拖】
當惡勢力動用特權，法律，暴力，黑社會，企圖要我哋低頭嘅時候，作為有種嘅香港人，唔好意思，我哋真係唔習慣跪。
重申五大訴求
#立即實行雙普選
#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#追究警隊濫暴
#釋放抗爭者

A3/ 300 dpi 印刷級海報 ：

【罷工罷上腦，非商用任用】中意行街街嘅你，你咪成日為咗無嘢擋太陽 / 無嘢撥涼而煩惱呢？？？星期五，我哋送禮勤部隊又到送百萬當係碎銀嘅時間啦！！！（起乳豬歌⋯⋯）

PDF FILE - （非商用任用）

呢度有 8 款 A3 SIZE （其實係 AI 可以放到隧道口 BILLBOARD 咁大）嘅標語，有部份係早前放過出嚟，諗住比大家加圖加色乜乜乜。點知無人二創，唯有我哋自己二創返啦⋯ 後面兩個新款係同媽媽谷傾過，有關黑道同家教嘅標語，希望家長都會啱用。

如果你係印刷商又好想回饋社會嘅，請隨便攞去印呀派呀乜乜乜，話說之前喺 SOGO 有得派果批，其實我都好想要，但都搵唔到，嗚哇⋯⋯

長期抗爭，我哋知道大家會攰，希望呢少少禮物可以為你哋打下氣！一路咁落去，係要你撐下我，我又撐下你咁，先有力一齊繼續走下去！
香港人加油！！！

好靚

唔好意思借個位推一推，人人都可以整文宣：

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

Push

推